男子約買家交收Bitcoin 被6南亞漢搶300萬現鈔逃逸

南亞兵團作奸犯科禍港。昨晚(4日)8時許，警方接報指，一名虛擬貨幣Bitcoin姓李(37歲)賣家，相約2名南亞裔買家在北角交收。2名南亞漢駕乘私家車到場，待事主登車後，將他載至柴灣大潭道188號興民邨對開停下，3人在車上交收約值300萬港元的虛擬貨幣Bitcoin。

據悉，李在車上數錢期間，另一輛私家車馳至，其中3名南亞漢落車，登上李身處的私家車，搶走李手上鈔票及2部手機。賊人得手後，返回由同黨駕駛的私家車逃去。而2名南亞裔假買家用英語道:「Money is gone, get off my car.(錢已經沒了，請你即時落車。)」李被趕離車廂後，2名南亞漢亦驅車離去。

李沒有受傷，警方接報後趕至，在附近兜截並無發現。警方經初步調查，相信2車共6名南亞漢是同黨，案件列行劫，交由東區警區重案組跟進，暫未有人被捕。

南亞兵團作奸犯科禍港

一睇就知邊間